轉自教大：陳國球影衰香港人

教院變教大，其實好多古仔。
話說陳國球就快過臺灣清華大學，希望佢唔好影衰我哋香港人。
你哋後生唔知，以前教院有個好好嘅梁講師，無啦啦俾佢逼走咗。梁講師做咗好多年，住埋係學校，突然間俾自己昔日浸會讀書時嘅老師炒魷，上訴自己嘅冤情，話自己知道陳國球喺浸會嘅荒唐醜聞，陳國球驚形象受損，快快趕走佢。當然，雞蛋同石頭無得鬥，梁老師憤怒離去，失去工作同尊嚴。當時大家都覺得唔憤氣。
你諗吓，你做老師嘅人，咩感受？ 陳國球喺浸會大學搞女學生係公開秘密，呃學生自己未結婚，查實女都兩個囉！有次搞到女學生自殺而被辭職。浸會唔公開件事，加上陳教獸四處巴結高層有權勢嘅人，反而步步高升。今日又因是是非非唔被續約。而家又話去臺灣影衰香港人，人哋臺灣人唔知以為香港人咁衰格丟架。
佢做院長時成日出外旅行唔洗教書，喺研討會溝女，個名好臭。有次仲帶個廿幾歲的學生妹係教大泳池鴛鴦戲水俾Ｄ老師學生撞到，幾核突。
大家係咪要做Ｄ嘢，送走瘟神陳國球請返梁講師！我地都係老師來架，唔可以俾呢Ｄ賤格老餅踩住我Ｄ後生嘅頭，叫學校查清楚件事，幫梁講師出番啖氣。陳瘟神，去到臺灣咪影衰香港人！ 同學如果喺學校遇到狼師或不公不義嘅事，寫來呢度，我哋幫你調查搵證據，有相最好。唔使怕！

unfair.academic@gmail.com[img]
sO.jpg[/img]